{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68841&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주청화산한옥풀빌라"
    },
    "text": "当清華山農園サービスエリアは、朝鮮十勝の地と呼ばれる牛伏村に位置する清浄地域です。 チョンファサン韓屋と黄土プールビラでは、韓屋個別プールと大型プールを提供し、散策路を歩き回りながら運動を楽しむことができます。 周辺には龍遊渓谷と青華山登山路、噴火嶺伝承記念館があります。 お知らせでは、9月5日から韓屋と2棟はぬるま湯使用者を優先して予約でき、韓屋と2棟を利用するには追加料金5万ウォンを決済する必要があります。 電気代とガス代の上昇により、ぬるま湯を使用する場合は料金が上昇し、5月2日からすべてのプールがオープンします。 入退室時間はオンシーズンと準オンシーズンには入室時間が午前9時から、退室時間が午後6時までに調整されます。 客室内では調理が可能で、煙がひどく出たり、油が飛び散る料理の調理は禁止されています。 清華山農園サービスエリアは、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 客室は韓屋プールと黄土プールビラで構成されており、選択した客室に応じて寝具類と洗濯機が完備されています。 また、囲碁、将棋、ユンノリを楽しめる場所もあります。 バーベキュー施設を利用したい場合は、追加料金を支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "清華山農園サービスエリアはどこに位置していますか？",
            "answer": "清華山農園サービスエリアは牛伏村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清華山農園サービスエリアで提供されているプールはどのような種類がありますか？",
            "answer": "清華山農園サービスエリアでは韓屋個別プールと大型プールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍遊渓谷、青華山登山路、噴火嶺伝承記念館があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋と2棟の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、韓屋と2棟の利用には追加料金5万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯使用者は予約が優先されますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯使用者は9月5日から予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯使用時の料金には変動がありますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯使用時の料金は電気代とガス代の上昇により、上昇します。"
        },
        {
            "question": "プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "5月2日からすべてのプールがオープンします。"
        },
        {
            "question": "入退室時間はどのように調整されていますか？",
            "answer": "入退室時間はオンシーズンと準オンシーズンには入室時間が午前9時から、退室時間が午後6時までに調整されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が可能ですが、煙がひどく出たり、油が飛び散る料理の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "清華山農園サービスエリアではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "清華山農園サービスエリアでは無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室は韓屋プールと黄土プールビラで構成されており、寝具類と洗濯機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "清華山農園サービスエリアには囲碁、将棋、ユンノリを楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は追加料金が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 547
    }
}